覺唔覺 葛珮帆議員同 柯創盛議員都好低調

立法會無乜發言，TVB好少佢地既報導

點解既？唔通專注返地區事務？

點解既？

推

葛珮帆博... 呀唔係 係女士先啱
好少見佢地出嚟講野

創盛直頭未見過佢露面，唔好話講野

立法會表現欠佳，發言內容全是不著邊際的指罵

要搵黎聽下

浪費時間，去瀏覽成人台好過